康山花園兩房730萬沽 14年賺價2.5倍

康山花園兩房730萬沽 14年賺價2.5倍
20:15 2021/01/25

"......鰂魚涌康山花園6座低E室，實用面積約431平方呎，屬兩房間隔，望內園景。單位近日以730萬元成功沽出，折合實用面積呎價約16,937元。

據悉，原業主於2007年3月，以約210萬元(已補地價)購入上述單位，持貨多年，現轉手帳面獲利約520萬元，物業升值約2.5倍......"

反手聖光劍 向上劈呀

即係月供一萬 樓價就平均升兩萬
而家d後生仔真係原罪

陳家豪補充，康山花園本月至今暫錄約5宗二手成交個案，屋苑現時約有26個放盤提供，最低入場價由735萬元起。

美聯 LAI LAI LAI LAI LAI LAI

康山居屋樓皇

aeon x apita x 太古站 x 太古城
冇得輸

Alex撲屎?

一係樓景
一係辦公室景

我覺得幾好行
羨慕

康山最衰冇車位(好似係)

竟然？
咁要去太古租？
冇車位就不了

去康怡廣場租都ok

但係揸車就係貪方便
要行嚟行去就唔好了

居屋？